想轉電話number 有冇邊個台推介

呢排想cut 9咗本身個電話plan佢
順便轉埋個電話no.
有冇巴絲有好介紹

利申讀緊書 今年year 1

cls

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭5GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

咩事係咁推

已完
多謝各位推介

自由鳥
輸入推薦碼 CD259額外送你4GB

無合約 + 無行政費
本地4G 21Mbps月費計劃
網絡由SmarTone支援

HK$140 12GB 1-6am數據任用 無限通話分鐘
HK$120 7GB 1-6am數據任用 無限通話分鐘
HK$90 5GB 3000通話分鐘

另有學生優惠(至25歲）

Yo~我呢排用緊自由鳥Mobile，真係好正呀，一定會啱你用！

登記時輸入推薦碼：B6HJG，或者直接去下面條link登記，你就可以攞到額外4GB嘅推薦獎賞喇！

用自由鳥 學生哥有優惠 又係snartone 網絡 又無合約 去邊到搵啊

抵玩到令你懷疑人生！

唔好再諗 禁入黎傾下先！

你知道嗎?

在猶豫期間每60秒 優惠就過左一分鐘！

用5分鐘時間等我幫你砌個fit你既plan!

Nowtv新裝/續約/寬頻轉台歡迎查詢

立即點擊盡享優惠！👇

whatsapp:

TG:

歡迎格價比較～

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭6GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
送9GB社交數據(適用於IG/
LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享數據plan
$2x8-20GB本地數據(3sim)
$2x8-15GB本地+5GB中港澳
$4x8-30GB本地+10GB中港澳
5張sim卡共用數據/分鐘，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月
免$18行政費/隧道費

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！